男士究竟點樣先可以保養好面部皮膚！？

冇暗瘡，皮膚光鮮

早訓

Lm

做乜鳩都冇用架喇
利申 我就係例子

唔好咁灰啦

飲多啲水
早瞓
打少啲丁

此post已完

自問塊面算白淨但係冬天會瘋狂甩皮

今日已經打左2次

塊面好紅